放濕屁有咩技巧？

濕屁好難忍 有無巴絲分享心得

51.3度側側地放，先快後慢，留意番速度，要搵平衡

濕屁

我通常先慢後快喎
先快後慢陣間一野屙屎水點算

鐘意放乾屁
最正係靜音乾屁
通常都臭到仆街

係 好有成功感

要計算入射角同出射角 翹臀調整至適當水平 丹田用力 向正後方發力 最緊要眼神要堅定 唔好比人覺得你放屁心虛 適當時候可以大叫一聲壯膽
總結而言 熟能生巧 加油啦

咁都推翻上嚟